是日tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

劣

羊炒飯

嘔

楊洲炒飯

飽都勿入

咁撚大盒 係咪見你靚仔

好難唔係